[桌球] UK Championship (3)

題外話 Master Draw
1. Mark Allen v Luca Brecel
2. Barry Hawkins v Kyren Wilson
3. Mark Selby v Mark Williams
4. John Higgins v Anthony Mcgill
5. Ding Junhui v Ryan Day
6. Shaun Murphy v Ali Carter
7. Judd Trump v Liang Wenbo
8. Ronnie Osullivan v Marco Fu

Oso gogogo

Btw -6對oso賽績又唔係好差

係個個巴打先燈到

輸啦成個frame

head to head 17：8好似 仲要佢上年UK同今年masters都係輸俾oso 當時佢已經算狀態好好

肥梅d long pot咁勁 贏硬啦

但佢近排個態

神奇小子

次次都上到手
睇黎肥梅依cue 可以打到超分

luca brucel個啲反cup

玩出火啦

又輸機會

molamola

4:3

召喚巴打

超分啦

可以留返燈力下局再燈

Murphy 太勁

好彩有兩粒紅係低
斷估唔似oso咁cut得入

已超分

唔會繼續啦

真係超分啦今次

yes應該下局了

竟然打

竟然仲打

已經唔夠分仲打pink

有韌力的oso

4:3了

唉燈埋自己

霸氣

本身差7度姐

拋cue

oso mid-session之後已經派膠

打完8局之後幾點再打

三點

嬲了嬲了

唔會再有

要4:4了

左右手開cue

嬲喇

嬲啦oso

痛

自爆mode 開啟
睇黎肥梅依cue 可以打到超分

屌你派膠派到咁

巴打終於返嚟啦

師兄 根隊型 唔好次次copy and paste

sorry燈神

頭先無wifi I am back
肥梅一定cue cue 都打到超分

double

屌 dup

頭先巴打唔係到即刻俾梅菲追返局

Os不復當年勇😭😭
以前D短距離操控已經睇5翻
成日走失位 連食糊黑柴都會炒就知道佢既狀態根本未夠好

老啦

Murphy 準備cup

打失波就個個都有嫁啦 做走失位多咗就真嘅

4:4

molamola又送chance

開到pack
睇黎肥梅依cue 可以打到超分

要4:4啦

兩個pot rate 都94 95%
抵4:4

Btw Ronnie -6 一定係 opening match 所以買飛要快

No

Hendry 真係好柒

hendry no完即刻入左

molamola下節梅菲要連贏6局啦

左中袋個球真係無得怪
自己黑波扯後較得差

各位3點再見

又話宜家比賽 D袋窄D , 但係唔知點解仲可以好似梅菲頭先個隻黑柴, 中左jaw 仲入到

不嬲話而家袋闊左

而家D袋係已經比以前既袋闊

oso凍過水

嗚, 唯有訓陣

我buy, 有次打trump都係咁

睇完曼市打比再直踩 唔知頂唔頂到

new post lm
allen vs luca對攻應該幾好睇

Call齊馬，小睡既夠鐘起身睇波落Bet

點人數

Go RONNIE !!!

好緊張

啱啱場波搞到我無咩心情
希望睇oso贏返補數

pirates of the caribbeans

繼續燈

燈神起咗身睇波未

oso long pot竟然高過murphy

係咪我問題 好疾

話口未完肥梅又嚟個long pot

好順喎我

oso gogogo

睇完隻所謂魔獸已經無mood睇

oso 真係好撚瀟灑

我都係

5-4

奧蘇D波都係麻麻地

oso keep 住

d人成日都係到拍手做乜

oso場就會咁

肥梅呢cue要超分啦

molamola梅菲要反cup啦

咁打法都知會出事

9:7

梅菲呢個組織

奧蘇準備又同上次一樣打失啦

收皮啦

6:5

century

樓上funson

撻死

梅菲今場入咗幾多次longpot

oso

燈神位巴打唔係度？

7:5

呢q打得幾好
sosad

睇住oso好驚佢斷

oso lead 7:5

agger

仲以為有 back to back century

食口煙定定驚先

當佢係-6咁睇個觀感就fit晒

同望住-6既感覺一樣only

Hendry肥左咁多

Steve Davis好搞笑

alex higgins

負碌pink

-6 vs oso 16/1

又講番 08年 final

又入long

oso都贏咗7次
比機會-6係職業生涯尾聲贏返次triple crown啦

Murphy睇黎可以超分

出年masters都已經入4字頭

今晚是咪最多人睇了

鬥miss

鬥派膠

murphy

突然間鬥送chance

8-5

唔好燈啊

頂你唔好燈啦

7-6

7:6

真8:5

Century 距離1000又近一步

century again

又一杆century

8:5

睇嚟肥梅要連贏5局捧盃了

粒o即 shot好靚

Murphy準備入long pot

916 century

真係入

Long pot 得61%

147

longpot

我梅

又兩紅兩黑就出條 break bar

準備斷

147 左就fatfat

Come on roonie

[quote][/

8:6

好難講

靚踢

snooker brain

痴線啲cue power

9:5

9-5了

9:5了

96%

oso 繼續啊

唔通oso今日咁早比我地訓

咪燈呀

波未停go乜春

起碼會打到7點順便食早餐啦

完了吧

9:6

已miss

冇沙比係度磨真心好睇

black

有佢應該打到8點

唔好提沙比狗喇

冇沙比狗

比多30度

真係可以啱啱好食早餐

就贏了可以瞓覺了

sleep duck

10:6

斷

上面

慢慢嚟

係都唔比人5點訓

可以準備聽日開 post 吹奏 -6 衛冕 la

掂

今日

GO RONNIE

恭喜oso

啱啱好5點

冠已奪 仇已報

6th uk championship title

Oso 冇咩激動

一雪前恥

其實一啲都唔意外

大家聽日 Scottish Open post 見

佢心諗:仲唔贏番你條on9仔

估下佢訪問又講咩

ron: I don't care...

屌 窄位

依然木無表情

第6次 UK TITLE

覆卓成功

不枉我捱咁多晚夜睇你啊 OSO

泰仔唔易打

I don’t care

oso搞手指心諗who fucking care

Murphy恭喜係度咬手指

OSO:

暗笑

真係不枉我今日捱夜

個場撞入藍波真係經典

咬手指

Oso: 好彩有錢交學費

you know you know

24年係keep到水準 算係咁

24年後依然屹立不倒

Oso：終於可以洗頭

You still playing you still winning

murphy都gentleman嘅

唔見仔女

開定Scottish先 聽日見

最好嘅生日同聖誕禮物

聽日又有？

掃地個姐姐會唔會屌曬鬼

ronnie 每次贏完訪問個陣 頭兩句一話對面打得好好,成個賽事都打得好好

一年3冠
不愧係我男神

聽日就有-6